Wallawallitsusse kaebdusse päle, et Asse Johani linna ärrawähhertud ja seal sees Karl Tamman, Jaak Sutt ja Jaak Wagga 5 hobbust olnud. Nimmetud mehhed said ette kutsutud ja sest et salgamist ei olnud –
Moistis kohhus: igga hobbuse päält trahwi, mis Asse Johan Kõwwerjalg saab.
